閣下的香港高登帳戶現已重開

閣下的香港高登帳戶現已重開

你好，我們已將閣下的香港高登討論區帳號解封，現在你可以原有的帳號登入討論區。如閣下收到此信但未能正常登入討論區，可到高登討論區「聯絡我們」（

香港高登討論區管理員團隊

重開？wfc

不了

方丈連pm都偷睇 不了

bam左幾年 我連密碼都唔記得左

不了，有lihk

我都係 網上爬戶口重開

不過 不了

當時咁撚串bam撚哂我d account，不了

bam完人先黎淆底
以為bam人可以嚇到人？
bam完又要解番
型到盡頭又要柒

高登？不了

真係喎
垃圾方丈淆底
不過

不了 有lihkg

屌你老母留名！

有lihkg 不了